慈雲山37M我屌你老母

錢又識年年加
中心永世冇車 屌你老母

pish

行過慈愛搭會唔會好啲

呢個時間中心係好少車

民__聯

37M要成4蚊不了，行上去好過

除止之外，放工時間黃大仙上黎個排隊安排亂到七彩
令好多人可以側側膊扮撚晒野Sip上前面打尖

我正式宣佈37M係全港最柒小巴線

我就唔覺好亂, 但最撚驚個站頭數撚錯, 以為最後一個有位上到車先發覺冇

2F